勇武以外, 全部人都入黎

勇武手足休息, 之後既事交比我地

手足比人打一定要還手, 如果我地自己都唔保護自己,你憑咩叫人幫, 人地幫完你,你都冇辦法保護個成果啦

而家係和理非戰場, 係文宣戰爭呀, 打完人咪洗太平地囉, 上去國際媒體話比人知手足比咩人打, 點解會還手, 街坊好支持還手

和理非唔係行左就算架, 得閒上黎尻up 不如上 Twitter/ facebook留多2 個言解釋件事啦

咪撚問我拎link, 有心就自己開post 同reply 人地, 呢少少野都做唔到你憑乜撚野抗爭? 對唔對得住前線手足同岳義士?

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

好同意！
唔好行完就當自己有抗爭，鍵戰& 實戰，勇武都會幫下手鍵戰啦，你地依啲撚屌即刻同我係Twitter 開post